邊間旅遊保險抵買？

見到有間叫"卓X遊"好似幾抵，各位大佬買開邊間旅遊保？介紹下。

aig
msig

安聯

豐隆嗰d咪平,claim起上黎就麻煩d

不過我就用開Zurich

三井

AIA

豐隆

之前我買安聯去日本10days, 100蚊

千祈唔好，呢間唔保相機，其他財物意外損壞都只包括飛機托運嘅損壞，自己意外損壞唔賠

利申：claim 過唔賠

因旅程延誤引至致的更改行程費用有$10000，但其實包D咩？ 例如，打風班機取消左，要改機票，通常貴好多，咁包唔包哂？

你呢個係蘇黎世
同埋一般delay都係賠好少 唔會俾你claim酒店實報實銷

AXA全年保抵買

平野 = 保障低。

自己諗啦

藍十字不二之選

保誠其實好唔好?

msig
aia axa個d請好多中國fg幫佢地拎身份證 咪幫襯

AIA 今個月出左新既旅遊保，1月31日前買有$100回贈